[藍撚到黑］阿嫲食譜（Ah Ma Recipe)創辦人 蘇頌嵐：你班仆街不如揾紅毛泥封7哂啲窿，咪唔使屈黑警強姦囉

唔該廣傳
全面杯葛

中環娛樂行、APM有鋪
另外荃灣廣場、旺角新世紀有擺檔
咪撚幫襯

去佢攤位問佢有無紅毛泥賣

push

good

小心唔好倒瀉野落人地個檔到

推
點解咁多中年大嬸都咁鐘意狗

有冇fb link
入去屌7佢

懶係本土情懷實呃到好多後生去幫襯
推

推

代替品

食過邊啲有心機嘅散水餅

有冇好食既曲奇黃店

臭閪 經過實唔小心整跌野

講得好 最過癮係睇住啲黃絲港豬排哂隊爭住比錢咁幫襯一個屌柒你既人

同事請過一舊我食
真心幾難食下原來係藍屍狗黎

條化系繼承佢老母好客之道

佢屋企所有雌性都係咁
DLLM 唔撚幫襯

識佢真人？！

唔想比人強姦就要封西咩道理

戴頭盔仲要戴到咁L串, 撐警做咩唔大方承認?

自私西做生意, 仲想點

因為要後生同中產係主要客戶
咪唔撚敢認

封西曲奇

未聽過

上年新年唔知買左
而家永久blacklist

嘔心冇人性嘅女人整嘅食物自然唔況好食

練下指力都好

紅毛泥曲奇

今年辦年貨唔好買錯

女權點睇

死臭西

係呀，佢全家都係紅毛泥封閪

搵日約埋去快閃：一齊企爆個攤位，全部人練下指力，然後散水！

Tui啦 自稱80後都藍到仆街
吔蕉啦

完全未聽過....

支那dna

鍾意膜拜強權

之前倪匡都有講過呢個問題

幫推先咁能串

佢阿嫲當年就應該封左佢啦 生左d咁嘅閪人出黎

Pushhh

推一推

佢個工廠有無牌?

影衰80後
推到奶共狗仆街

樓主下次post埋FB link

撐警學咩人自稱本土? 叫愛黨愛國啦

up

推下先

無知一問？咩撚野嚟架呢間，聽都未撚聽過

推到佢仆街

唔好裝修呀

紅毛泥公司?

屌佢老母。。

權威型人格

係

小心唔好太大力揀佢啲嘢

.

你隻老野個老臭閪窿就俾紅毛泥封撚實曬

岩哂做水炮車

紅毛泥老臭閪曲奇

AA超能膠老臭閪曲奇

老臭紅毛泥閪狗都唔屌

老臭狗閪

鍾意作賤自己 俾狗屌

你啲紅毛老泥臭曲奇有冇辦法呀 請狗食啦

本土80後
老臭紅毛泥？
你本土？個紅毛泥臭閪本土呀？

紅毛泥臭閪曲奇

爛臭紅毛泥閪窿

狗見到都兜路行 惡臭紅毛泥曲奇

紅毛泥臭老閪冇狗想屌

你個食譜用紅毛泥整曲奇呀？

講真 你唔講 我都未聽過

紅毛泥味曲奇不了，留返佢自己用黎塞閪

紅毛泥老臭關公災難

本土80後喎

Push

狗都唔食紅毛泥老臭曲奇

屌爆你老母個紅毛泥臭西

who

紅毛泥爛臭性飢渴恨俾狗屌

可能全家都打開個閪俾狗屌

你用紅毛泥整爛臭老曲奇整得出神入化？

即係冚家都係臭嘅肉便器

腥臭紅毛泥閪俾老紅毛泥塞撚實曬

狗都唔嚟通呀

爛臭老閪水塞撚實曬個老閪窿

唔駛俾狗通首先狗已經唔肯屌

老爛臭紅毛泥閪

牠作為80後

兒時味道係佢隻老紅毛泥臭閪味？

炒晒車喎師傅 兩個老細都係男人
都唔係80後紅毛泥封西臭閪蘇

定係佢啲疑似AA膠老臭閪水

3個阿姑個樣邊忽似80後

乜野叫本土？扮黃

紅毛泥老臭閪性飢渴恨俾狗入？

佢出聲明都冇割條女啦 你話呢？

有人話隻臭西蘇頌嵐係代言人
有冇人知佢乜水？暗星定kol？

紅毛泥老臭閪

藍撚到黑

咁間餅鋪都無認黃定藍
聽聞個臭閪成日都自己比錢買完野
忽上腦 當自己係比人sponsor
當撚左自己係KOL

利申：同佢同一間公司，成日見佢咁做

屌完d藍屍爛臭西可能有性病，不了

1

因為佢係公廁 唔怕

扮中立想食兩家茶禮，仲衰過藍

推返先

新年就到 佢地最賺錢既時期 呢單野一定要傳遍各大小pages幫佢做足宣傳過肥年

想睇呢幾個藍絲呀嬸收皮
推

唔撚識，但推左先

應該係件藍屍雞係啲親子KOL
本身又識件垃圾曲奇創辦人
就順手幫佢賣埋廣告
點知就咁岩釣到間垃圾曲奇原來都係不分顏色中立撚黎
中立撚想食全世界茶禮 衰撚過啲藍屍

條臭閪自己賣開精油 成日發夢自己做KOL
有次我買左盒華爾登係pantry 比大家食佢又拎嚟影
我同佢講係黃 佢閪晒口面放翻低

紅毛泥老臭精油

賤種基因

咁蘇臭西係咪同間野無任何關係？

紅毛泥臭閪

依兩盒咩阿嫲餅 我都係公司見過
條臭閪自己上網買嘅 睇住速遞叫佢簽收
張單600幾蚊 claim阿公

曲奇都整到咁難食

條臭八紅毛泥閪發情恨俾狗上

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

幫佢手做下宣傳紅毛泥

親身買d紅毛泥去請教點封哂d hole!?

Dklm

而我所知就無既 真係佢自己比錢買
只係臭閪拎左嚟扮代言
依間咩阿嫲就慘無啦啦中鎗

垃圾

講到咁 都一定唔係黃

如果係咁，就拿拿聲出聲明同條八婆割席

俾人扮代言抹黑咁大件事點都要澄清

扮中立想食黃色茶飯
呢D真係仆街黎

唔配用香港人呢個字

咁間野都幾撚抵死
俾人話條女係創辦人都唔出聲話唔係
掛住做中立撚

極度懷疑你就係個條臭閪本人想上黎轉移視線

阿嫲曲奇?我阿嫲死左咖啦，你班藍絲落去揾佢啦

只係同公司 睇唔撚順眼個臭閪咁乞衣
要唔要同你sell下精油

一定幫佢廣傳

佢係邊擺檔？

咁條女開咩公司賣精油呀
開名啦

中立一律當藍

大家要慢慢細心揀貨，揀下睇下曲奇脆唔脆。唔脆咪撚買。

曲線話黑警真係有強姦

Cls 行過問佢封咗個閪未

垃圾藍店扮黃

年輕人生活真係好悶 eng

屌佢老母

間店係邊 棍問有冇紅毛泥買

消防設備有冇都唔知

見到包裝幾靚仲諗住買 不了88

推撚到佢執笠

藍曱甴店

你唔係臭閪本人咪公開佢間精油舖頭名囉

會係自己facebook講呢啲野，生意對象又唔係老人，睇黎佢智力都係咁上下

望到就反胃

屌，你大方承認係藍，撐警冇問題架，最多我唔幫襯，都尊重你既言論自由。而家扮晒野咁真係好虚偽。

幫手宣傳下喇

閪得佢全家所有女人俾30000狗條鳩日日輪住封閪？

鏈撚碎佢d曲奇

廣傳擺買算啦

咁佢無封係唔係代表可以強姦佢

80後都咁不分是非

人地名都俾埋仲問

推爆條臭西

毒藍做生意

垃圾藍絲 推到佢冚包散

咁講野都得

刲鋪先

聽人講好難食

女性團體呢？

唔止藍咁簡單，直情冇人性

紅先泥老臭藍閪

紅毛泥老臭閪發情恨俾狗屌

比AA膠塞住個紅毛泥老閪兼且個閪腦呀

紅毛泥腥臭老雞狗都唔屌

推到佢收皮

所以咪阿嫲曲奇

直頭係黑店

Posh

唔好去，咪撚俾hit rate俾佢地

中立撚知咩事啦

個人咁缺德，啲野都唔方好食

推爆條撚樣

推到個個睇到！

紅毛泥老臭逼

紅毛泥糊滿腥臭老逼

紅毛泥閪腦

發情臭八紅毛泥老狗西

美心阿婆都未夠呢件毒

李嘉誠請好多打手對抗TVB抵制師，連登仔去曬邊？

紅毛泥老臭腥閪

狗也不屌紅毛泥臭八發情老閪

關「菊」奇

曲奇一搖就碎

人講架？屌你老母閪

推返

bu你阿嬤

點撚樣可以唔推

順便問下有冇賀年飛機杯賣

個樣60後

DLLM

呢班撚樣諗住年尾搵人同佢開年啊

推佢老母

PUSH

有冇人諗起瓊蛆？

推撚死你個陷家剷啦 紅毛泥？ 封撚埋自己個棺材啦 賤種

不嬲都冇幫襯過佢

Del左？

推推推

推呀!

,

會唔會即場教點紅毛泥封閪

咁曚

推到執笠

愈來愈多打住本土/懷舊嘅品牌出嚟呃飯食

pish

垃圾，爆刪comment
推爆佢

不推不是人

即場表演贈送倒模名器飛機杯一個

阿嘛紅毛泥!!!

d藍蛆block人勁快手 好彩已經派左嬲比佢d post

Comment 已全hide

閪女人

推到各大pages轉貼

但紅毛泥可以用工具清走
應該調返轉，學堂畢業果日切撚左條J，咁就無人屈到佢

啲曲奇咪用佢封閪用剩嗰啲紅毛泥整㗎囉

推 推到你 街知巷聞

藍都算
講野咁變態
仲話乜親子 KOL

繼續推！紅毛泥曲奇

點樣可以用電話 cap 圖 cap 起格？

佢del咗FB?

真係只係幫手賣廣告？

咁樣自稱都炒車？我係老闆就唔會比個代言人咁出post喇

yes

Ah Ma Recipe 藍
等人方便google

鏟埋

唔怪之得咁中立，原來未整餅之前撈呢啲

推
一堆臭閪

發情紅毛泥老閪

紅毛泥發姣老西

紅毛泥老姣臭西

紅毛泥老藕

陰質口臭紅毛泥老臭閪

紅毛泥臭八

老姣閪個腦塞滿曬紅毛泥同狗

老臭閪

紅毛泥老臭閪黑心口臭

老舉樣老舉格

紅毛泥老臭閪臭口

紅毛泥老公廁 老虔婆咁恨俾狗入，狗望到都兜路行
閪，口都臭

紅毛泥老臭閪
人老口臭閪臭發情恨俾狗入

大家去晒有擺賣佢貨的page同post留言未

寄賣點呀！

Up

睇佢有無自封
無封即係想比人姦
搵d印度朋友黎招呼下佢

紅毛泥老野

FB都刪埋？

曲奇粉

Fb 都del埋 笠水狗

紅毛泥

自己睇

聞到紅毛泥老臭閪陣臭味

佢呀嫲嗰閪封咗未？

利申19-20年同佢擺過同一個場過
就算唔係藍都一定係豬
對話閒談間都好撚假既人黎

笑撚死 條臭閪做傳銷 仲要中低層
屋企仲有四個細路 佢撚有錢夾份做腦細咩
咁有人脈洗撚自己買餅扮有sponsor咩

DEL咗PO，臭閪講咩？

果位叫人搵紅毛泥封閪嘅蘇頌嵐原來有join 跑會。
佢英文名係 Suki.

Del 左fb page ?

杯

葛

咁割咗蓆未？

睬，我就藍既，不過間野講到咁核突，我就唔撚買啦

Ah Ma Recipe 藍

老臭紅毛泥

紅毛泥腥臭老野

Ah Ma Recipe 藍

紅毛泥

Ah Ma Recipe 藍
Ah Ma Recipe 紅毛泥老闆
呢啲狗屎曲狗留返俾狗食

支持燒畀37碎警犬

紅毛泥臭老野

紅毛泥老臭味

深黃店 旺角88 嚴重告急

一齊去留言話好撚難食

把口咁賤都有

咁撚口臭

口臭陰質紅毛泥老野

老紅毛泥臭不可聞

阿嫲食譜 曲奇 藍

第一次聽有間咁嘅嘢，謝謝提醒

元朗國，沙田，銅鑼灣都開左檔！小心中伏！！
fb page 已死，ig尚未收皮！仲有like?

裝修在所難免

就過年推一下先

蘇頌嵐 阿嫲食譜 曲奇 藍到極唔敢認

tui

老臭發情紅毛泥

老臭紅毛泥如蠅逐臭

老紅毛泥發情

Pish

老紅毛泥

老臭

老腥臭紅毛泥

臭老野

口臭紅毛泥老野

前面嗰個係80歲後定80後老到......

紅毛泥隻臭老野

老臭發姣紅毛泥

臭老野個價

廿蚊張

點解search唔到佢fb page? 冇咗？

Ah Ma Recipe 藍
Ah Ma Recipe 紅毛泥老闆

寫投訴信比sweet dreams 同APM

隻臭老野值

紅毛泥曲奇不了

紅毛泥老野陣臭除

女人講女人把口特別賤

紅毛泥老野個價

其實紅毛泥同泥有咩分別

紅毛泥老野發老姣

fb無page，是咪del左

臭曲奇，不了

食過一塊，難食到即刻𦧲返出嚟

推到罷買
直到佢執笠
阿門

DEL左啦？屌！

老閪殼
臭兼發情

係呀係呀，變埋性啦

雖然唔知女人有無得變性做男人

屌佢老母

老野

紅毛泥老野老臭又乾

紅毛泥老野臭名昭彰

得返ig fb摺左喇

#蘇頌嵐
#紅毛泥
#ahmarecipe

lm

麻煩報埋黃藍地圖

老臭紅毛泥好嘔心

老臭紅毛泥口臭人老

唔去facebook拜會吓佢？

答鳩佢，封妳個閪先囉

叫佢老母封玻璃膠，又透明

據我所知有幾個師奶幫手
全藍到黑
你正常後生仔80後如果真黃底點會受佢哋幫。
咪扮中立

又有新搞作

用紅毛泥醃過

低等共畜一隻

b[img]

fb又開返page以為冇人知？

蘇頌嵐你用紅毛泥封左你個窿未？

仆街藍絲要搵黃人錢食兩家茶禮？

Ah Ma Recipe 藍到發黑

老雞黑店

好多大嬸都係做d 狗二奶

我覺得果個年齡層既盲撚通常自己上左年紀以為自己大條道理
乜都唔怕講 到自己搞就縮沙
但大義又講唔到 道理又無埋 公義更唔可能有

而依班就係不論任何陣營 又乜都做唔到又推動唔到 又唔去貢獻得個噏字既廢撚

整狗餅畀班狗食啦

係，食鹽多過食米族人
埋堆一齊唱好就有錢搵

佢用紅毛泥封左自己塊西未

點解冇人去派嬲？

Suki so 嘅搵食專頁，點都要去睇下啦！

Suki So 自己係老闆扮哂試食，咁樣呃藍絲手足錢講唔L通

屌你老母 乜揀野Made in Hong Kong?

Made in China呀屌你

想分裂祖國？

紅毛泥老野老臭食譜

賣紅毛泥老臭白髮曲奇呀？

80後？？？
睇個樣做得我阿嫲

連登仔係唔係咁廢...大半日自多左5個嬲！太唔比面藍店

嘔心老臭紅毛泥

即係無用紅毛泥封住就代表歡迎比人強姦
乜撚野logic?

推！！！！

仲未執？

未呀！條紅毛泥賣埋榴連tim!

留返俾佢食啦

老臭西

未見過呢間野

嬲都唔去派

Push.